[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (534)

祝贏

慢到

Lm
巴-2

啱啱上唔到網，斷咗片咁

梅斯 下半

奧蘭多城 生性

白禮ho ball

踢埋下年好降班啦

仆街南特標屌又唔識入
南錫全場都唔攻，但一攻就入

智甲客反cup好無

巴塞呢埸贏唔到

我覺得會半2全2 super

巴-2唔似樣 大獲了

屌巴塞做乜鳩

拖連0:1

上盤準備jump哂

巴塞3.5s
拖連奴3.5b

聖伊個場點？

屌3x4斷rb,最衰返工冇得補飛

今日真係爆冷日

馬會賭波
早上呃錢
下午昆錢
夜晚爆冷

唔係啊 日乙派錢啊都

日假仲正氣過夜晚波咩世界

該死的足球

日頭贏果D都唔夠夜晚輸

2130德甲同2200英超真係重傷

巴塞細硬，要買快手

馬會盤手殺死了賭仔

疤入未？

依排馬會盤手發力

真心 跟住佢個莊玩都輸

智甲客隊加油呀

拖連奴同水晶館幾似

輸到想死

巴塞

智甲半大cashed

巴菜班大帝冇心踢

Hu

拖連奴3.5:4 細 輸左我切

快啲開大波比我吧

Which

巴塞波膽0:1 , 1:2

過關
7X21
讓球
讓球
讓球
入球大細
入球大細
入球大細
入球大細
星期六 24 雲達不來梅 (主) 對 哈化柏林 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.97
星期六 22 RB萊比錫 (主) 對 恩高斯達特 (客)
主 [-1] @ 1.88
星期六 27 西布朗 (主) 對 李斯特城 (客)
客 [0] @ 1.89
星期六 37 列斯聯 (主) 對 諾域治 (客)
大 [2.5 球] @ 1.67
星期六 64 洛格倫 (主) 對 奧伊本 (客)
大 [2.5 球] @ 1.72
星期六 66 科布雷素 (主) 對 侯治柏度 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.72
星期六 25 達斯泰特 (主) 對 弗賴堡 (客)
大 [2.5 球] @ 1.70 $10

7X21 斷撚左RB

阿甲x2

一分鐘入三粒

拖連奴，森多利快啲入波

巴菜WIN都未必有

最戇鳩無角呢

無慾無求. 班友都唔想踢啦

梅斯

巴塞真係好廢

聖伊頂住

5.5b

垃圾疤狗廢到

屌今晚唔係皇巴都要玩苦戰下話

咁多波賭都咁小人，好心咪圍爐啦

獎門人出場

入晒谷

真係好難賭

-2c

追和再反cup呀智甲客隊

係豬哂

RB 多 修 水晶 白禮
針哂啦

我愛隊聖羅倫素
開唔再大波 就唔g持你了

下 剩係多仔同水晶都豬晒日乙啲正氣

今日殺唔少人

5.5b jump

森多3/3.5b
唔中問我拎返

求下你追和智甲客

係咪呀善長 all in 啦wor

g持

01

俾巴-6入左一球.... 愛之佬頂撚住

點解好似掉轉買就FIT哂

好彩梅斯追番3k

加油 大家都重傷

買左3.5:4細高水

谷出左場重心奧乜多城
又係大船預左沉

Ching都要羊多啲

巴盤加油

快D派me啦 輸哂

半0全3是奇蹟？

巴真係走盤都制

走盤ok!!

無入球？

同皇馬一樣小勝一球啦

巴角-2

拖角-9

0:2

入多粒 巴

Yes 有得claim錢
多謝三眼仔

又唔訓 殘死你

屌你咩宜家先1-1
走盤當贏

眉心標了粒瘡

等我大大力吱左佢

巴塞整多粒！！

奶蓋黎架

屌⋯⋯ 愛g隊垃圾

半0全3

想啜

一屌即入

好開針呀 半0全3

Lm

釣魚5派我要狙擊了

屌 阿甲又想迫害我

拖轉奴cup la

爆你同你女朋友相

阿甲 出假波nba la diuuuuuuuuuuuu
死臭閪 買你細又咁快爆我

Ok 想睇

Cup可以走盤過關

想問知唔知恒生幾點先過到數？

點解會唔買巴塞買拖連奴呢對畜生

高隆又半2全2 針

臭蘭唔入波了？

5點鐘上盤

same road

下

All in jor

連輸5口 聽日馬都無得玩

Orlando 快入

咁有信心

orlando 1:0

Goal

9.5b?

9.5b 11.5s

orlando 頂到完場

頂住

9c

10c

11c

2-0

全格

卡卡入埋

卡卡好波

orlando cashed

美洲虎

阿甲全客？

拿根亞反cup

堤格雷cup得未？

伊基克快入

拿根亞cup

伊基克全隊爆炸屌

老虎仔頂到完埸ok?

尋日d波好唔正氣

Gchi

山度士拉古奶cup佢

哥倫布

當我冇講過 打算allin ?

反城黨最後召集

Anti-city Party

The City Football Group (CFG) is the holding company established to oversee the creation and administration of a network of linked clubs and other footballing operations. The company is run as a holding company under parent company the Abu Dhabi United Group(ADUG) along with Chinese part-owners China Media Capital and CITIC Capital. The company's aim is to own a team on each continent, each with the identifier "City" in its name.Subsidiaries of the company mainly includes Manchester City F.C. (100%)
,New York City FC (80%),Melbourne City FC (100%),Yokohama F. Marinos (20%) and Club Atlético Torque (100%). Last year, many lihkg ching lose their money by those "City " club.

Asian Handicap record in their league
Manchester City F.C. Match:33 win:13 draw:3 lose:17(51.5%)
Permier league no.14/20
New York City FC Match:7 win:3 draw:0 lose:4(57.1%)
MLS no.15/22
Melbourne City FC Match:28 win:8 draw:2 lose:18(64.3%)
A-league no.10/10

Manchester City[-0.5/-1] vs Manchester Utd[+0.5/+1] 0:0
SAT 80 US Football League Columbus Crew[0/-0.5] vs New York City[0/+0.5]
30/04 07:30

Reference: wiki and 球探
updated: 29/4/2017

輸死了

我都買了

水晶公

拿根亞cup佢

夠疆就開個-1比我

美洲虎fake goal完又到對家入
頂撚住啦

上呀山度士拉古奶

地震角細

Ho ball

拿根ho ball

Nice cup

幫我叫埋-1 呀

拿根再入

仲有哥倫布

好撚野
Fake goal比人連入2球
輸埋我一定屌爆你老母西

好野

哥布瘋狂屌打中

拿根入多粒

屌你

我

Me

留名

哥倫布3.5b有無得諗

競賽會憑咩撚讓半球

我都諗緊

諗緊2.5就入波

small

紅牛 聖達菲聯 半細 力頂

加油角大

屌你 墨假又停電

仲未完場拿根亞？

腰斬

支持 但劇本係...有電 入波

哥倫1:1

唔洗玩啦 唔跟劇本就停電

紅牛半主

2比2完左

睇黎主隊隊員會比人扣人工

紅牛好波

白禮頓 水暗宮

屌哂你地老母

原來飛機佬無開即場角
仲諗住買少少屌下波添

高蛇有無ng心水？

屌 琴日d波難賭到 好彩聖伊天幫手止血

LM

墨假

3:0

支持

比卡超 被人屌打

堤格雷斯10.5b有無機

買左

哥倫布2:2

水晶

難啲喎，對家3:0

-4c

-3c

NYC 真係Cup埋
即場有20幾倍

買緊佢第5球就入

問題不大

連c 墨假

咁都有機會刷c

刷多個角落馬會收錢

冰封了？

大把時間啦

-1c 話口未完

反城黨死了

柏柏丘卡原來派錢波

起身又賭過

Cashed

冇買

7場美職9.5s gel

其實岩岩追12.5應該都得

屌，半5全9

22倍反cup
Thank you sir

12c了...

想入已封

唔好入啦

有聲

地震頂住角細

真係13c

Gmail我真你幫你唔到
如果我買左疤而最後愛斯+2頂到我都可以當係可能自己搭沉船
依家我乜都冇買佢都0-3
只可以講你都幾黑仔

達拉斯贏波扮狗叫

最後一百
二場即場博反CUP
NYC同鹽湖城
簡左鹽湖城

頂住9c呀!!!!!!

-5c

肯刷c唔刷c 又一笑話

屌地震咁樣絕殺開角大, 半2全10

羅湖城比多2c

比多4 c

刷角

新英撚

阿美利加秒輸

鹽湖城刷角

仲信撚左佢超低水盤口，屌

阿美秒0:2 跳得

阿美0-2。。。

場場墨超都 得我買個場1:1

365一直封盤咩料

假到唔受

碌撚了差4c

0:1 定0:2 係咁跳

0:1

鹽湖城比c

-3

Gogogogo

屌垃圾阿美

好難賭 咁就3k

9c cashed

-1-1-1-1

-1c

難賭到 全部叫反cup

西雅圖海灣者

西0:2

定睇西雅圖爆角

費城

??

新英撚 銀河

銀河半大快快手 半場2:0 全場4:0

唔好再比角啦新英倫我屌

肯殺C

費城fg

琴晚輸屎， 好彩岩岩中返鹽湖角大補血， 差4k 先追返前日輸果d

btw 琴日第三球愛之賓佬個後防派膠， 大腳解圍撻q, 俾so9 執雞屌佢

銀河半細

銀河8.5 高水買

屌， 未買2c

屌 入未...

唉 瞓醒先知白禮頓輸左
all in 失敗

爭冠軍都可以輸

銀河c呀

唯有下次再重注紐卡素主場上盤
紐卡素下場應該出盡奶力踢

銀河入未 半大呀

豬撚哂

銀行半主屌

銀河比角啦

銀河半場比一球都好

西雅灣反cup 12c-5

0:3

屌你老母西雅圖，跑去入錢買你反cup又輸多粒，唉想

死

識唔識踢波呀西雅圖

廢箭個場得平半傻撚左啊？

豬硬

銀河.... 無言

有個西字買對家

西布朗

西流

銀河比狗屌 仲要最屈比一角屌

唔關事
跑去入錢實豬

係....勉強冇幸福

英撚上次又唔贏

阿美比多粒得唔得

西維

銀河出黎冇番7c就成隊比狗屌老母

銀河 可以allin 0:0 no goal

西雅圖比多4C黎

應該8c完 下半場角會多d 但高水先買

有無美職LINK?

最小都10c啦

10c都有機 銀河成日60-80分刷角

希望班撚樣出到黎刷啦上半場係到踢乜鳩

JUMP 西雅圖又無角

佢多數由邊去定點

華哥尋日比完場拉斯之後又有超重心益大家！
千其唔好走寶！

想知 今日我好有feel想買錯

地震救左我半條血

西雅圖比多4c

唉 11.5b jump

西雅圖10.5B啦屌

冰封角球

抽左未？

銀河我要大波呀，求你啦

西雅圖10.5B 抽一位派100 頭10

屌0:3 咪好地地 入一粒又唔係cup 我屌你地咩

lm

戒賭了 好累

垃圾阿美

屌你老母西雅圖 連刷3角啦仆街

你不如試下性交轉運啦
咁樣真係黑得制

霍sir今日有冇咩心水馬 除左霍利時

2:3

無人傾日乙？

有可能追到和

假波 唔洗傾

銀河開大波啦，5x1差你呀

走寶兩粒高水ng

唉 墨假細最後都係要爆

今日有日乙咩

兩場反cup派500

屌你老母閪雅圖

西雅 cup佢老母

輸咁撚多球先識入波有閪用咩

阿美刷左15角先入到波 點撚樣踢架

屌你老母 西雅圖 想贏就刷啦

3:3

3-3

秒收ng

[red][/cup佢老母red]

角球停一停先屌

on9

刷多2角贏埋佢啦西雅圖

入噤多波做咩，過兩粒俾銀河啦

已經放棄 一粒都唔知有冇

上半場一球都無 痴撚線

11角派多100了

放心 靜心等候超重心

cup呀

Sorry 頭場日職

新英撚真係

熱刺讓半一

清水x柏雷

我個新英撚客勝咁都豬

同路 搭多場東京

新英撚11.5 10.5s cashed

有冇人知銀行場波開左未

係咪on9咁多位唔出係要回後on99 輸控球都唔刷角

銀河今年點可以廢到噤

又cashed

買左11.5s 佢開波連刷兩c吓死 好日唔會買細

銀行星期日放假？ on9

無左羅比堅尼

銀河肯試下入未

銀河

假到喊

仙台

啦啦聲刷多5c啦臭西

經常想搵高賠即場博反身
紐約城
鹽胡城
同時落後2簡1,,5百反Cup要左鹽胡城先知讓一球
紐約城2:3 25倍開出

西雅圖屌老母沖落去入1千買反cup8.7倍
你老母夠膽輸3粒追3粒已唔係反Cup

係咪全部下盤？

連輸4場上盤 多萊西阿 下場買鑽神 希望有人跟我水派我

比一粒黎啦銀河

銀河到底想想點

屌你老母閪雅圖
和波你不如輸9埋佢

銀行4c呀 屌你老豆

痴線美國人d時間觀念真係
銀行場波遲左成個半鐘都未開

又唔俾c又唔入波，今年black list 銀河

銀行個角球想封到幾時屌你老母

6c

C雅幫手叫多4隻

屌 未買開始比 擔心想等6.5

諗7.5 依家都7c了

9.5 照入啦 70-90 銀河先黎料

失少球都唔該啦

3c
銀行刷角入波

頭蛇

我5x1差佢大波，唔撚叫呀

比多3c銀河 刷角刷角

燈水就有
都係彩星大雄圖啦

銀行刷3角開3球

銀河不如輸埋佢啦

銀河唔入就俾人入啦 賤

現場睇波d人真係慘 山長水遠黎睇2隊波係度鳩踢

主客都試下刷啦屌

大波1.6 一粒都冇 可以戒睹了

主有冇咁撚廢呀 角都冇 成隊斷腳啦

好想銀河輸埋佢

連c

3c快

銀河入波啦

銀河賤過狗 又停角

唔撚係0:0呀

到底要幾賤先可以唔入波唔刷角 鳩hea

-2c快手

入未

今年美職好難賭 買大開細 買細開大 成日1.6幾大波開唔到 角球又西

咪撚停角啦屌你老豆 2隊仆街

封夠未你老母

所有波都好難賭

受傷 好波

2c快

點解可以一球都冇

87 89比到

通常補時又多個

咪撚踢啦0-0

你老母 銀河入未啊 唉

傾唔掂數

1c比住先啦

0:0真心浪費時間

89比多角就岩岩好

終於9c
係咪又玩中位數呀屌你老母

1:0

1c快

唔會既 89點都比埋

銀河入一粒啦屌你

銀河賤種狗

0:0 ft

補幾耐

3分鐘

朝早波只玩10/20蚊 西到不得了

真係整場0:0

...

費城聯出黎得1c 屌

又送50 比馬會

三場美狗半一三下盤

-5000

費城下盤

-1400

手多補少少 執少左

屌 手多串埋銀河

你地本多終勝
好似係

西鑽又讓咁深昆人買

清水比c啦

深度分析

仙台入3粒ok ?

不了

仲有無水呀

Fc 東京 半大全大

allin ed
輸埋戒賭
贏左 再推多場 戒賭
重新做人

咩叫ed

玩澳假都好過玩日假

邊隊

1點 日假 買咩唔講 好邪

買大?

咁希望你中

今日咁多波 點解揀日假

新潟天鵝對上主場 w係16年9月,,,,好有反底feel

天我大波

9527仲有無水呀 想跟

thanks bro

半大全大

到時你賺返幾皮野 派100比我就得

一點華哥叫你買柏雷上盤！
大大力！

屌咁早 未入錢
晏d仲有冇重心

屌你老母反身死全家

屌你老母臭西

你買錯咪得？

希望啦 我都想有得派

比d信心

買錯左

屌你 收嗲華

咁慘

正花今日咩環境？
朝早有冇玩

華哥

仙台一粒都無

正花係me既

琴晚又係上上落落咁啦
岩岩買左柏雷
華哥又反手啦 好京= =

派我

屌買左柏雷，依家1折賣飛

收嗲華

天鵝衰足咁多場 邊有咁易反底
好似墨城咁成日搏佢反底實輸
買柏雷頂多豬半格 正呀

柏雷禁屌

你為反手可以去到幾盡

心跳 c呀

我從來唔反手

反手收嗲華不離不棄支持區

你又成日買錯😒

0-1

柏雷goal

0-1頂到完

柏雷

我今場冇買錯架

收規華繼續

好勁 仲有無水

收嗲華反底

fg skipped

柏雷半場入多粒

西鑽有無陣睇？

如果我同你地講岩岩時間急得濟
真係買乜岀乜會唔會比人屌

柏雷x紅鑽x三箭大波波

清水柏雷

清水

維他奶goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

維他奶

屌 2場對家 cup都廢事叫 去排隊好過

刷角鵝

有無買下場

刷c啦心跳
唔刷點有回報

想要飛腳

唔會 今次真係要上盤

立於不敗境界

我今次真係買左 急得濟我都岀錯

大家今場join我一齊嗌波

血色星期日
馬會每逢星期日一就反cup世人

是日記錄
柏雷
東京
磐田
紅鑽
全北
696
神船

紅鑽角大 ？

仙台入多粒ok ?

角細

天鵝刷角啦

心跳屌你老婆

仙台大波 咁撚正

維他奶好正氣

系牙

多3c 心跳

Agger

心跳正西隊

維他奶
多3c please

天鵝半大又死

賤種唔刷c

天鵝

得兩角去死啦

刷C

心跳 2c

一c

松屎派錢波

癈車半和 有無同路？

ft 7c

賽前落大飛 阿婆都識買

呢場冇急得濟岀錯架啦
真係重心黎！北海道+1！
贏左唔使多謝我！多謝上帝創造我岀黎就得！

Ok g持

柏雷頂住
閪鑽角大

正花黨

小丸子

派$未 狗會！

柏雷 東京

完左場幾分鐘仲未撚派 狗會真係垃圾黎 搞到買唔到兩點

正狗閪

搞到我跟唔到華哥

北海道

我睇左正花 大波 咁撚正

ok

東京落飛
睇黎要贏唔到

On9買左山葉第一球秒爆

真？

華哥今日唔反手？

玩畜生好過

jump 88

柏雷頂到完場

華哥唔反手啊 救命啊

講緊上午呀on9仔，馬會日日都係咁架啦

中左計中計中計？

柏雷好撚危險

笑撚死

松鼠穩撚到

今日不了

多謝你
咁樣咪大家都開心囉

果斷skip啦
你知華哥份人

祝你輸到仆街

係 好聰明

0:2 北

今日有無賭啊

今日不反手 大家齊贏錢

華哥北海道gel

呢句係咪反手黎

可能夜晚先 玩一兩場算
豬到怕

今日真係唔反手 齊贏

我7點先返到hk
一齊賭啦 齊齊羊

有無傻鳩買左紅鑽

濟洲聯又黎料屌你

實有大把，例如我

尋日本身連贏左4，5場
果條2x1 比垃圾你執 90分鐘比人絕殺後成晚冇中過

北海道半2全2

今晚一齊屌波

濟洲聯

閪鑽想贏就刷c啦

角大苦主啊

FC東京 比3粒 ok ?

屌， 原來兩點， miss 撚左冇買到， 紅鑽咁正氣真係值得一博

今晚我全部正手 信我就一齊玩到今晚
唔點你地

柏雷頂住

華哥 找數派錢啊

正水當找數

澳假 角大

紅鑽今場好廢

想贏就刷c啦

反杯

屌 刷c la

閪鑽閪鑽 屌你老婆
唔刷角就抵9你輸

毛都未生齊就咪撚學人掂賭啦

西鑽肯入未呀

屌你老母 一唔買三星 三星就識入波
之前買三星就全場0攻門

柏雷 入多球

紅鑽唔刷角 全隊空難啦

我朋友比我 好似有少少料到
R4 1 拖3,7,8,11
R5 11 拖7，8 9，10
R7 1 拖2,6,8,9
R10 8拖1,2,4,6

紅鑽真係比較少刷角

紅鑽竟然是個trap

頂住算即場比主攻到驚

買左紅鑽上盤果d自求多福

首爾仲廢..

東京求贏

柏雷單刀都中柱好危

閪鑽半2全9 有奇蹟？
點解無人同我一樣屌角大

汽車死火

東京0c 0goal

9527~巴打果200後日派比你

三賤紅鑽又唔入 韓國兩隊開埋對家

3點點玩

全主

紅鑽分分鐘輸埋

唔撚刷c抵輸

Chow

柏雷收錢

磐田快D刷埋2C

696

15:00神户勝利船上盤
信我華哥 今日不反手

696 上盤大波角大
神船上盤
墨勝上盤

同哂路 ....有D擔心

冇事既

3點鹿，盤，墨上盤

濟洲反勝 東京贏派3個100

神船x勝利 上盤

東京 神船 696 墨爾本

廢車

Anti-city Party

The City Football Group (CFG) is the holding company established to oversee the creation and administration of a network of linked clubs and other footballing operations. The company is run as a holding company under parent company the Abu Dhabi United Group(ADUG) along with Chinese part-owners China Media Capital and CITIC Capital. The company's aim is to own a team on each continent, each with the identifier "City" in its name.Subsidiaries of the company mainly includes Manchester City F.C. (100%)
,New York City FC (80%),Melbourne City FC (100%),Yokohama F. Marinos (20%) and Club Atlético Torque (100%). Last year, many lihkg ching lose their money by those "City " club.

Asian Handicap record in their league
Manchester City F.C. Match:33 win:13 draw:3 lose:17(51.5%)
Permier league no.14/20
New York City FC Match:8 win:4 draw:0 lose:4(50.0%)
MLS no.11/22
Melbourne City FC Match:28 win:8 draw:2 lose:18(64.3%)
A-league no.10/10

Columbus Crew[0/-0.5] vs New York City[0/+0.5] 2:3
SUN 44 Eng Premier Middlesbrough[+1.5/+2] vs Manchester City[-1.5/-2] 30/04 21:05

Reference: wiki and 球探
updated: 30/4/2017

屌 買錯左澳假半大 all in

神啊，求你比三箭大波

錯有錯著

好撚淆

難左少少

留了

西鑽將會失分

三點三個上盤

澳假入波未

有無鹿島link

3.5B

個個都全上盤....睇黎..........

澳假仲未開波

三賤賤種快d. 輸啦

送角
澳假 1c

入波未呀澳假

三賤西鑽汽車首爾食晒屎

上呀澳假

入波未啊廢鑽

澳職好激

入波未

應該快 成日門前有機會

半大

下盤日今日 ？

甲府細波穩食 場場都開細
墨爾本勝利 第一隊入球

澳假角大日

696 強陣又中伏

紅鑽一定入唔到波！

西鑽角細jumped

貝利沙

2C

角球變入球

屌你老母爆我細波

東京入波未呀屌

696對家12m

血鑽對家goal

紅鑽輸埋

光洲入多２粒
東京快入

西鑽

西鑽食屎啦
上場亞冠又咁撚勁

2017 了， 我仲買上盤， 抵輸

琴日上今日下

以為無買西鑽執到寶
點知濟洲

又下盤

6先輸得好

西鑽+鹿島

神船入未牙

又fake完對家入

下盤日

Fake完對家入

日假都買 今日都避戰

貓仔變獅子未

紅鑽贏2粒+三箭大我捐曬佢

廣島三箭 比3粒 ok?

濟洲

696強陣

澳假入未 我要針了

京1:0

Fc東京goal

澳假球彩出左咩心水

東京

東京goal

球証救左鹿島果場的大波

兩場踢到慢到呢 行得慢跑得慢球証又mememomo

龍門又成兩分鐘執波先開到個龍門球

唔講以為係養生足球

怪唔得近幾年日本球員體能差左咁多

D j仔唔入波玩乜撚
東京廣島各入一粒啦

咁話我冇提

神船神船神船

696 12m

東京ho ball

光洲汽車是但入多２粒啦

1:1 696

696 1:1

垃圾紅鑽

Jeju 反cup please

垃圾西鑽屌你老母 買三星好撚過買角

甲府 又細波

澳假開半大 我切j煲羅宋湯呀

紅鑽快反CUP

696 上盤之力

神船 人妻

屌 日j 買唒角細就贏錢啦

濟洲cup啊,,,,,,,,

4c

我要入球呀

求紅鑽LINK

冇問題， 勝利半場2:0

手足

神船入未

紅鑽 9c

澳假半大已死

賤 西京入下波啦仆街

水手定情感腳

chow入波ok?

東京頂實

半客全主

神船

汽車１０分鐘大波

澳假入未呀屌

3*1又斷西鑽

楊格上晒身

甲府goallllllllllllllllllllll

神船屌你老母

神戶禁屌又輸

三星 濟洲聯 是但一隊入啦

屌

東京俾個3-0好冇

九場下盤

東京 墨爾本
神船 696反cup

琴日上盤日，今日下盤嘛

認命 整定

水手角大？

696 2:1

神船反cup

濟洲聯 屌你老母又輸半格都冇

神船屌打輸波， 係咪有咩誤會

5c

3箭

首爾x三星 大波波 gel

真係好撚假12追和全隊退後比人攻

一齊戒賭吧

好！

神船半場客勝0:1 gel

我唔係針對個別球隊，我係話在坐咁多隊都係垃圾

696 cup左

半場開唔開到10個

696上盤力量

紅鑽和都和唔到

上盤

場澳職冇波入但好好睇

神船上場主場好正氣嫁喎

針了

光洲快比人入２粒

心諗: 做乜噓9我

696都識反cup
神戶 鑽 賤你地識d乜

7C

鳥妻快啲追和....

696cupped 依家屌到佢全格

冇買角大又好似輸左錢咁了

696串左神船 好想死

又半7

澳職幾點開波?

me

半大已輸

半場都完啦

今日啲日假

全北 比多球
唔hao斷9我條3x1

球探走火入魔？

神船 勝利

仲有一埸德乙96

即場半ng仲好

客fg先啱

今日第一大注 玩賓水手

澳假都係買全大好d

原來心跳半0全3

未訓醒買錯 唔緊要今個月不賭了

冇買角大

遲左10分鐘開波

無買角大

Brisbane Roar客勝

墨爾本 696
神船反cup

仁川
神船

神船反cup未

Mola
諗住多入波 點知冇入波

神船真係屌你老母
上星期又咁
今個星期主場都唔贏

買親神船都輸 又要戒

水手10 分鐘兩c 馬會仲開9.5, 睇黎係良心發現， 俾個機會大家追數

馬仔又hi

神船，勝利 水手 高高高

有無巴打入谷

求俾入

入未啊仆街船

696 10c ok?

神船唔贏全隊原地爆炸

鳥妻求你追和啦...

日職角妹妹下

上次神船主場炒鳩人地咁正氣 今場做乜

買唒細波算啦仆街全部唔識入波

甲府幾撚耐作客未贏過

識買了

神戶勝利船 入波呀

想跳船了， 買澳假角大好過

中位太高 唔識買

勝利快手一球先

勝利

過得好靚

神船快手cup啦屌你

全撚部都唔識入波搞乜

算吧啦， 追和都未必得

琴日英超開始已經係咁了

勝利1.5球大都無 jump得

有勝利兩隻字都on99

屌你老母呀神船

神船好撚伏

神船 15射0入

收撚左好多錢？

笑撚左勝利船

頭先紅鑽都20射0入

神船唔撚入 勝利都勝利住先好冇呀

水手 上左勝利船都唔勝利嘅

如果勝利都贏唔到以後唔買上盤了

又收皮
伏左注紅鑽 又伏多注垃圾船

1-0

叫餐死先半格， 仲要出力頂